元朗有人自焚

自稱林奠護駕，神功護體，刀槍不入，水火不侵

咁都燒唔死 痴撚線

勁

燒唔死, so sad

如果再溫柔對付黑警，受傷害既只會係手足，又一中槍

掉走支槍係咩玩法

聽到槍聲

差d 打到掉落寶物

需改良

天氣熱自燃

有條黑口罩傻閪諗住比水佢救火
屌你老母 自己友比人打個時又唔見你衝出黎救人

表演金鐘罩鐵布衫，再召火神上身吸金

香港義和團？

睇到好治癒
差D打到橙裝

警犬？

好治癒

反自焚法

宜家好多暴徒, 拎住枝槍仲要自焚, 一陣燒黑條馬路又要納稅人埋單

之後 咁

油火
Sick play

咩水至得架

都係唔太豁到出去
如果勇啲條友仲可以企係到

炎炎消防隊

可能驚爆炸

火水

點解可以比佢拎返枝槍

唔好停 有仇必報香港人

啲人唔執，用腳踢槍，Popo執返

推上Twitter Reddit 畀外國人一齊開心

咁唔小心呀

未塞毛巾落去 俾阿蛇出左火用先

misleading topic

條友無槍係手
我老豆老母都可以拑住佢啦...

咁撚樣到燒唔死隻狗

俾火水 酒精佢救火

沒有搶到槍！！！

各區手足
唔好第一個就掉火球
先掉三五支火水，再出火魔

有無人睇到，點解佢有兩鎗？
綠手套人執到一支，佢起身又掉走一支？？

不如試下會唔會刀槍不入

有個好似冇手套摸咗落支槍到..

過火盆

屌 咁都起得番身

咁都燒唔死 可惜

踢落坑渠咁就唔好！

竟然搶唔到

警界火神

照咁睇cocktail 殺傷力好似唔太大

屌你

屌，執走佢支槍啦！

無知問句下次手足再執到槍
dump去火堆 得唔得?

好勇,有槍都敢圍佢
雖然應該綁起佢,唔完美,可接受,要改善

叔叔有練過啊

呢條仆街火抗好高

以為有槍，想搵機會燒槍點知燒到自己，抵L死

可唔可以標題起好d
嚇死人

好正
但條仆街有冇咁鬼抗火

但睇親外國片 9成都對人體傷害不大 因為落地先爆開同難直接命中身

可唔可以燒耐少少
見唔到真章住

齋打唔插班狗皮粗肉厚係唔會驚

反自焚

義和拳

愛國愛港到焚

邊撚到有人 狗就有隻

屌 好撚mean

可能係油嚟

無啦啦做乜9拎槍落車？

有冇攪錯...仲行得走得??

真
有冇咁抗火

個絲打想幫佢
係咪痴線
仲要係元朗嘅休班警
幫一個想殺你嘅人係咩logic

即刻寫去Sig Saucer 投訴，啲鎗咁渣累到POPO。要求全面撤回產品。

拎到神裝應該贏左一半

仲可以完美D

嗰個係彈匣呀嘛

十成熟未 食得未

仲唔10成熟

自焚者係要完全自燃先有效ga

差D有支槍

我要10成熟

驚有白卡佬冒警亂傷人 拎佢武器啫

氣油彈唔夠勁

自殺失敗
feel sorry for him
let’s try it again tomoro

燒完再遞支火水比佢

天氣太熱，佢自己頂唔順著左火姐

屌你老母咁都無事

高溫燒滾了我一切 無論宇宙壓力都將我壓低

其實有手套可以拾起佢

拎去第2到扔

佢地唔見槍好大獲

其實應該踢走佢

把槍應該好熱
個恐怖份子都要掉槍

恐怖份子自焚

掉落機率都唔低

卧底狗做場大龍鳳

搞錯 比佢走得甩

人體自燃

有人企圖走去執槍, 俾狗衝埋去推開咗
踢走支槍應該有效啲無咁易stop到

唔係 我睇左條片幾次應該無睇錯
綠手套手足執走一支，佢起身時又掉走一支
大家睇下我有冇睇錯

火酒

劉sir要被人爬頭了

射撚完仲要扮無辜

用手掂到槍既手足即刻離港！幫手推！

粒粒子彈都收唔同位

洗衣粉要落多啲

其實掟地係燒唔死人，掟中人爆開先會燒死人，條黑警對住一群小白兔，都算好運。

等reply

治癒

正確升級

係咪學joker ah 道具槍

屌佢老味臥底狗

點解咁都仲行得走得架

研究咗好耐證明火魔法配方有啲問題

會係咁比正苦話搶槍 無限LOOP

火魔法師LV100

先聖水再火魔法會唔會有加成？
火魔法水同火魔法一齊出仲勁

應該好似美斯撚狗咁

大獲,搶槍手足著草啦,有指紋
寧願搶走丟落海

隻狗好彩
支砲冇俾人踢到去太平洋

隻狗嘅衫褲鞋襪咩牌子？

輕鬆啦 仲可以勃個輪
差在未食返口煙

其實香港啲火魔法對移動物件係無乜殺傷力

其實佢掉撚左支槍係咪正常反應
D子彈一燒咪射撚死自己

支炮會走火 有機會tk 好危險 唔好咁做

屌你老母, 踢走佢支槍呀, 成班on999999999999999999999999

不完美可改善

隻狗拎得支槍出去 你估真係得佢掂過

條友做左d乜post人打到咁

話屌原來差佬 咁由9佢啦

痴線果下魔法timing完美到
手足散開就詠唱完
無tk到

踢走支炮先啦 徒手博俾狗咬咩

多d糖多d面粉

即刻聽吳國敬 玩火

香港人化學愈來愈叻

其實我哋己經有架七人車，現場實有手足識揸，點解唔好好利用